想知越過警察封鎖線會告D咩

同埋警察封鎖線但識得不斷向示威者推進既仲係唔係封鎖線

是撚但啦 求撚其入你幾條罪

以呢半年嘅新聞同經歷：
阻差辦公
暴動現場
為咗保護你，拉咗你先
搶犯

告你越界。 直接判刑重棍打頭10下 再放你走